[R.A.P] Matt哥上左白粉報

原來佢就係Matt哥, 仲想收返人錢

樓主弱智

真 506野

笑到仆街

倉鼠都醒過你
信港共同共產黨就唔洗戴

Matt哥

Matt係咪巴打嚟？

賣過百份

睇嚟Matt 哥都識d 嘢，可能係舊登巴打添

唔該大家幫手推下
YouTube戰線！YouTube黃色圈